俾tinder ban 咗可以點做？

之前用假相瘋狂troll被ban, 依家想開新帳都唔得，有無方法解封？

屌

買個部新機開新帳

我都想知
無啦啦比人ban左
玩左兩三日咋
咩都無做過